(fc)運動已被轉移視線

政府由修例將個波射去黑警
由黑警再射去捉鬼